記者被防暴嚇喊，警要求記者：喊大聲啲，唔夠淒厲！

點先可以制衡?